藏有或管有十字弓(弩)係香港合唔合犯法？

如題
聽聞啲十字弓射得又遠又準，想係亞馬遜買枝返香港玩

自推求解

合法都一樣俾黑警屈其他罪名

幫推 唔一定射箭 可以射其他projectile

唔洗諗，唔洗試，你起碼是但申請個射箭學會會員先解釋得通，唔係等入臭格

請有合理理由解釋
點解會有

弓箭無問題 弩就唔係個個得 受管制武器 威力大使用上容易過弓
我唔識 係上禮拜嗰陣有射箭巴講過

就快講粗口都犯法

就快3D Printer都犯法

未fact check

十年前手射箭教練話過弩射協會d弩要鎖櫃

火炭單野 弓箭都俾人拉

前兩三年流行牙簽弩都被禁 你成支正常size 應該唔會合法